Практика по курсу (DVPSPDC-2) DevOps-инженер
============================================

Домашние работы, курсовые, опросы и всё такое...

Курс от **netology.ru**, начался 21 октября 2021 года.

На данный момент открыто 2 блока:  
1. DevOps и системное администрирование (для проекта «Цифровые профессии») ***DEVSYS-PDC-2*** - *завершён*  
2. Виртуализация, базы данных и Terraform («Цифровые профессии») ***VIRT-PDC-1*** - *в процессе* 
